藍絲老母教你點樣擴展黃店逼死藍店紅店

我琴日屌我老母做咩去藍店買包，拒同我講x心第二件半價，仲可以碌卡添。
我就忽發奇想，捻左以下黃店改善方案逼死藍店，擴大黃色經濟圈。
首先，有藍絲港豬光顧藍店幾乎絕非因為政見或者品牌忠誠度，而是因為各種誘因，而這些誘因其實我地也可以提供。我有以下方法：
1.比長者卡持有人優惠，咁樣就可以engage到廢老，大家可能屌我居然比優惠廢老，但係請問大家憎恨藍絲中共多d定廢老多d?如果比優惠廢老，從而可以逼死藍店，我絕對願意。
2.黃店間協同效應，同奶共/中資大集團競爭，我地就要團結。我希望大家同區黃店可以合作搞會員卡同中甚至大集團抗衡。
3.提供更多付款方式，我個藍絲老母去買美x麵包其中一個原因就係可以碌卡。所以各位黃絲小店麻煩捻下辦法啦，payme又好，信用卡又好。
終結：比d著數廢中廢老，搶佔左市場佔有率，逼死左藍店同新興紅店例如賤大媽先，拎左市場份額先收翻優惠都唔遲。

Agger
推

我明，但係我既睇法係一近乎零利潤來打入廢老市場，唔一定要比拒地平，性價比比拒地高都未必無得打，等消滅左對手先再價格正常化都唔遲

推

agger & pish

同意，藍店好多本身係大集團，好難用價錢打
再者。我地首要目標唔係要整死藍店
而係要壯大良心經濟圈，最終目的係自成一個不受大集團同中共操控既良心經濟體；整死藍店只係支線任

出埋印花，廿隻連豬仔送家具